[3DS] [PKM] USUM討論區#45 放假個個出晒街冇人開Po

禁止討論修改及盜版遊戲

開POST TEMPLATE

參考網站

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

(英日中)

圖鑑/資料網站

(英)

常見問題

努力值點樣練先最快？

病毒努力值*2, 出現連鎖後所有*2, 狗帶+8

打1場連鎖7隻[(1+8)*2*2*7 = 252]

HP: 弱丁魚[+1]/保姆曼波[+2] (水試練最入氣泡釣魚100%)

A: 家門雀/貓鼬少 (屋企右邊1號道路)

B: 屎眼石 (博士左手邊山洞)

C: 傻鴨 (2島水試練第1個草叢)

D: 大眼水母 (1島商業區對出海面)

S: 小哥達 (普試練地上黑影撞埋去)

上面講既ABCDS係乜黎？

物攻/物防/特攻/特防/速度

點睇我連唔到上網同人交換/對戰？

係咪未更新遊戲？ 現時版本V1.1

可以喺入GAME標題畫面右下角見到

上咗網啦，點樣同朋友交換對戰？

要先喺3DS主畫面上方笑笑口公仔互相輸入對方FC加好友

然後就會喺圓慶廣場下畫面對戰/交換入面見到自己朋友

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

冰河時期

送咗隻比卡超公仔比表外甥女
佢話好鍾意
算唔算傳教成功

到佢個代就會皮卡皮卡丘咁叫

現充FF FF現充

鋼系惡夢

FF表示俾個左擁右抱的現充咁樣講

FF巴打掛住睇書唔得閒睇post咋

沉迷在主題樂園入面

又番工

又遲到

精神

如果現實有水龍敬樂園我一定會去玩

現實有的話唔係喺第三世界國家就係只招待有錢人
都係下次再去飛田新地果陣入去玩算啦

到時我就會擰甩佢個頭

你要多得啲老師用pkm整ppt教小學生皮卡丘傑尼龜妙娃種子

Roy 蛇？

重鞭緊屍

奇異花係咪花黎？

凱你老西

凱西都無西喇

胡地都唔貼地啦

冰河時期到我啲post開始無負評

可能一講完就即刻有

持繼負評需要消耗大量精神力

岩岩打哂不死教區個3隻boss, 預備入病村

有無睇攻略

有冇人要銀VC個雪拉比特典code，好似係usum用

係喎，鯉魚龍都唔係龍

d boss入左打左幾次唔得咪睇
病村之前睇過下D youtuber直播

牛頭 山羊頭 貪食龍都要睇

貪食龍係乜 橋上面火龍個條? 我直衝去左後面個營火
我打左牛頭 山羊頭 石像鬼

Sor記錯，劇透咗你

唔介意劇透，反正我唔上網睇片/搵資料 根本唔知個劇情做緊乜鳩

未過期咩

唔好當劇情game玩，試吓代入角色咩都唔知，靠npc同物品描述估要做乜

咪代入左，乜都唔知
依家剩係知身為不死人要去響2個鐘，1個係上面1個係病村
d boss又唔知點解要set係到
岩岩鳩下鳩下去左個夾縫森林同黑森林庭園，但好撚陰森同冇哂原素瓶所以放棄左

啱架喇

佢寫今個月31號

我三隻都未攞

冇人要的話我唔介意要左佢

pkm已死

點搵你

仲有唔夠一個月就出新game喎

巴打有冇tg?

到時再翻生

諗返起兩年定三年前出sm
好多新手入黎
佢地去哂邊？

變晒老手

我仲係新手
求carry

隻USUM玩到雪山就棄左game
入殿堂都廢時

唔知係咪將資源放晒去整新平台
硬係覺得隻game製作好無heart

集郵ff ig

新手

果隻無道具無特性嘅game?

都好嘅
叫做有個理由開下機

Usum唯一用途就係捉神獸

無有錯

Wronghole

訂左
到時同你地打爛仔交

概視感

仲未爆機
歷史上第一次pkm爛尾

同sm比usum真係屎黎
唯一好處可以捉神獸但我又唔會練神獸

同紅綠版比其他版本真係屎黎
唯一好處係多咗啲精靈但我又係151廚

蕭巴又要重新開始佢嘅pokemon go 之路

我今日捉咗三主加水瀨同哈姆鳥

哈姆鳥個仔係咪叫太狼

係哈哈哈,哈力馬龍

搶我個位

又出埋D鳩mode扮照顧老手

呢個肯定係FF

原來no item 同 one pokemon 係賣點黎

=3=

佢果個no item應該講緊唔比飲水？

？_？

百變怪同百變怪

我用十萬伏特好過

百變怪 使用 變身
變身成為了百變怪
百變怪 使用 變身
變身成為了百變怪

【公式】イーブイマーチ踊ってみた全国のポケモンセンタースタッフver

原來計埋Store都好多分店

絕對零度

鐵甲蛹 使用變硬
鐵甲蛹 使用變硬

係灣仔188間金源訂左 let's go比卡超+精靈球 ($680)
比左訂金 諗諗下有少少唔對路 咁便架咩?.....張單仲要無寫餘額

大獲

依家啲學生妹真係好高
撘車見到個中4嘅好似已經同我差唔多高
係咪代表啲適合玩龍舟掛鼓嘅學生妹已經絕種？

金源

有冇諗過唔係人地高

不要說了

不如你改名志村米六吧啦

呢到可以組米六大聯盟

米五九入唔入到

Me 一碌柒

得一淥一

Game頂多咪4舊鬆D
計落好似仲貴左喎

著對高啲嘅鞋就上到160了

今時今日仲有人去金源
可能本身就諗住比人湯呢

歡迎大師兄歸位

佢係鐵頭功

多粒球版唔係成萬￥咩

就算佢平過市價都永不錄用

衰咩

我就上星期係188地下果間買switch+game 好似都幾好
188最憎去coffee老母果間 d價亂咁黎

去開頂樓Gamehit
雖然唔係最平

去開淘大長毛

九龍東撚表示根本唔會諗其他舖

觀廣成班吸血鬼
淘大女人果檔都伏伏地雖然由細睇住個姐姐大

@FF

有冇空

飲酒的話不了

點解你會知架？
帶咗條囡比你

學生妹 不了

係咪學生妹先
唔係的話仍然不了

我幾清楚你

21碎

21碎已經過咗食用年齡

我就過咗
FF勉強可以FF佢係大學生
掹車邊都叫學生妹

我代FF答
大學生唔著校服
咁仲算學生妹

咁我著校服我就係學生妹？

學生哥 好溫功課 咪掛住日日波基茫

邊間教會？

衛藍教

139呢

喺第一頁見到個post
但最後一個回覆係我自己

著咗紅燈但入黎無新回覆

有bug

諗住解除封鎖
點知得一堆icon

幫推

[NS] [PKM] Let's Go討論區#1 偷奔跑吧！皮卡丘 伊布

皮卡妞

呢d gag唔搞得囉

再乾半杯再找童話國🍻

都唔知酒有乜好飲

刀吾䓡煙䒴乜䒵食

米系 吊

蓮食䓣芰煙系米叻啲

全中二醉壞系苶拉

冇人打有鳩用咩

原意應該係諗住開俾班晨運廢老打

咁撚早我老豆都未起身
平時放假佢又落街捉

我都係見出DP老玩返密D
夢夢任都未解

內清溝死女

課左白龍未

課一包夠了，另一包用石買

成日要我係出面見到你先捨得返黎

未課
28蚊比唔起

今晚出黎飲2杯

淨係2杯？

一人兩set

5la

虧low

我又想飲

喺邊？

澳門

想玩lets go

玩住Pokemon Go先啦

仲有一個月唔夠 大家係咪好期待呀
但我完全唔期待。

你地起碼訂咗game
我到依家都未訂 , 到最後都唔知會唔會玩

好期待

咁架 唔係die heart fans 咩

訂完
冇乜感覺
不期待
購買動機只係因為佢係pkm game
而買

咪當返關東鄉下行下

講開dp
任地獄幾時重製呀個故事咁正

個人覺得DPPt-BW係PKM盛世
動畫就RSE-DP

我偏偏DPPt放低咗

個陣冇錢買gba 所以冇得玩
到bw平收部二手nds先重新入坑

我都dppt放低左
sm出之前2個月先買oras玩番

訂驚純粹為日版

D都市傳說同用神黎做背景都好正
如果天界之笛同初始之間冇廢案就仲正
可惜係當年拎配信好難

咁仲算唔算話玩咗pkm 17年

依家拎配信都唔易lo

怪就怪switch

廿年冇斷過

原來依個post有人大過17歲

就算17碎都玩到廿年

17碎

用咗電話微波爐

執返一分

有邊個聽日去太子pc

聽日太子pc

你去帶本本

係喎 冇左回事 你係去先好

我又唔係波克咇豬

返鄉戰士

你地幾點去 我聽日都出一出太子pc交收

有冇人打完比賽打下deck

仆街想要1:1咩利羊

訂

求集運

Ching今次收咩

收張sr電磁同pr koko 專注電deck

打唔打deck

我會帶定副deck 上星期同你打次次都非洲開局

一定有

大陸譯名 , 唔google都唔知講緊邊套

下？King Gainer竟然大陸叫咁既名

係
雖然某程度上呢個名都幾貼切

我都想要
但屋企放完佢應該行都行唔郁

有邊個今日會去pc

今日有d事黎唔到

希望多啲人去

FF唔去無人去

今日mss成三十幾人

有幾多個係落場打

路過問下 switch11月個隻係點玩法

黃版故事重製 但捉精靈方面就類似GO咁

捉精靈係咪要用佢個粒波
同埋對戰係點？

google啦

粒波for你出街帶住佢黎培養
捉寵跟pokemon go
對戰跟一代 無道具無特性但有mega

波係optional 俾你模擬個手感
對戰就有招選擇既 但省略左特性性格之類數值面既野 簡化左(好似係)

三十幾人逼係到

有枱要企係度打

唔見你

今日香港仔捉左100iv

上面係最好既閃光

DS玩成點？

google左睇唔明
佢段片都冇咩特別講

好多人 交收完就走左

有冇連線
想對戰

預備入病村
拎左飛龍劍，返左去不死院一次，但打唔贏下層一開始個場肥野

唔lock就瞓住過

把飛龍劍都好似唔多夠力，拖太耐好易輸

荃灣係咪有小巴直接飛沙田

有啊 街市果邊
唔識就搭48k

48x

玩咁大

銀河醒目女

今集Target擺明係80後

亂馬1/2
記得女亂馬都係佢配

其他幾套唔識
但係咪大部分都係佢配

係全部
除左上面玻璃面具唔係

原來仲有聲優梗 , 真係唔知

長毛伊貝有短劇

好想要...

我認唔到佢扮緊綾波同灰原

廢up運動健將溝死女

你咪一樣 hk版瀨那

個個都現充

真毒俾你地閃親

除咗溫子真係唔識之外我認唔到嗰啲都係唔知係佢配

可唔可以係到加pkm朋友？
請加我為Pokémon GO的朋友！我的訓練家代碼是 0565 9229 8800 ！

你交收果時見到你

入錯post wor ching

食蕉求救, 想問下dark souls入面佢個A制setting有2個都用左, 一個係碌一個係跳, 想問下咁我要點先跳到

你都入錯post wor ching

應該沒有錯, 這裡不是不講PKM的PKM POST嗎?

初代係咁
一係極速撳兩吓，一係入setting轉DS3咁用L3跳

一陣試下

我係咪好毒

又走數

本子？去咗垃圾桶了

飛花今個星期五得唔得閒

花名john嘛？
久違既飯聚 今個星期五

我wtsapp垃圾冇反應
Hehe係咪消失咗？

唔敢應承住 睇下點先

Will you john?

本本都唔拎?

一早拎左啦

detail
不過我依家答唔到你住 , 公司d嘢deadline緊唔知果日使唔使OT

Mk至tst嗰頭架啦 大家住勻港九新界

唔係香港

Ok等下轉

John?

蕭巴賞唔賞面出黎飯局

我都唔知幾時先返黎
突然有d想返黎
見唔到屋企人朋友有d寂莫

你地成日有飯聚 ？

就係少
你john嗎？

睇大家出唔出

依家有6個
如果湊多d人搞個比賽仔
等食飯嗰陣有d勢藝做下

終於落到病村個底

第一個地獄

好彩之前係底層拎左個蜘蛛盾

電蜘蛛定阿利多斯

好快就

ANS: 水蜘蛛

等左咁多年仲要一黎就真骨
雙入

追返post先睇到你搵過我
跟大隊同睇下食乜

Ok預埋你

阿狗john唔john

John what

可唔可以問食咩

我想問去邊區食多D

should be MK/TST

I SEE,都OK既

KIVA 之前SHF大集合獨缺佢一個笑到我

不過都要買既

FF
你個excel表度ダガー應該係D frame
T係今set RB 新frame

Thanks
官網條link唔俾外連 而我又未搵到空間up圖
原來你仲會開黎睇

成日都睇
啱啱開黎搵重量資料

星期五飯聚

想坐低慢慢吹水打機唔係放題就係邊爐架啦？
想放題or邊爐or其他意見？

百里香

冇晚市
中非打

牛X

DS'底廚呀
買多隻啦

呢d大路嘢好似坐得唔耐
Btw垃圾話佢完全棄game唔黎了

見lets go咁多人討論
不如差唔多開新post?

依個唔係爆旋陀螺post咩

留名

唔講仲以為係拉打post

唔係Dark soul post咩

得飛花玩

Dark souls出面賣幾錢？

1. 食蕉
2. 廢up
3. 酒粒
4. Roy
5. 飛花
6. FF(?)
7. 內傷(?)
8. 時笛(?)
9. 花名
10. 獨海(?)

問號嗰d出席嗎？
仲有冇人john?
要卜位了

我仲未知係咪得
我聽日中午先覆你book唔book得切

當然可以 我聽日仲會post食咩比你地揀

星期五有約

咁快就出神

有乜所謂

原來火鳥除左識瞪眼仲識檔風

鬼盆栽又要解博士任黎解

神輿日本料理

網址:
地址: 旺角彌敦道593-601號創興廣場5樓
電話: 31608456
(客戶資訊) 憑渣打信用卡於香港港麗酒店尊享美饌優惠低至65折。須受條款及細則約束。

呢間質素的確唔錯 未去到嗰d大x屋既價錢但質素差無幾
刺身有中級任食放題都少見既北寄貝 重點係坐得舒服

鮮入圍煮
網上訂座即賺里數
網址:
地址: 旺角登打士街43H號登打士廣場2樓
(客戶資訊) 憑渣打信用卡於香港港麗酒店尊享美饌優惠低至65折。須受條款及細則約束。

非任食
旺角區非任食首選 無補充

任坐？

預幾點入座先 9點入座平30蚊左右

30蚊就算啦要捱到9點

大鍋口海鮮火鍋店

網址:
地址: 旺角彌敦道628號瓊華中心16樓
電話: 27016588
(客戶資訊) 憑渣打信用卡於香港港麗酒店尊享美饌優惠低至65折。須受條款及細則約束。

任食火鍋界既下欗嘢 冇補充

倫哥火鍋私房菜

網址:
地址: 佐敦佐敦德興街4-6號地下
電話: 55466499
(客戶資訊) 憑渣打信用卡於香港港麗酒店尊享美饌優惠低至65折。須受條款及細則約束。

無限時

任食海鮮火鍋

$288/位

環遊海鮮盤

(蝗子*、沙井蠔*、鴛鴦海蝦、龍躉片、脆鯇魚、魷魚、刀貝、鑽石蜆)

海鮮盤沒有畫一，每日6-9款時令海鮮

自家製涼茶及汽水任飲，酒類自費

收加一，星期五加十蚊，實收應該~330
(*)類海鮮只有一轉 冇得任食

打非中

2個鐘only

強烈建議倫哥

唔食得海鮮

都係有肥牛丸類嗰d

X2 雖然未知黎唔黎到

咁貴

任坐黎講算係咁
呢間出名

留名學野

諗緊星期五食咩

JOHN?

係咪任坐係前題先？
我揀多幾間

你搵間任座又有質素仲要平過倫哥, 我搵唔到

個花膠雞湯好正,加湯係加雞湯 唔係白色果D骨湯

冇啦呢個比人FOUL咗

是咁的

話說我地黎緊plan緊同game youtuber合作
Planning team問我有無睇開乜嘢game嘅youtuber

我答咗Hamburger

咪又係得達哥

Who is Hamburger?

DD預埋我啦咁 thx
食咩你地話事

係咪要收過youtube盾牌先可以算youtuber?

日本的計唔計先

有成十萬subscribe先算係咁都幾嚴下

1. 食蕉: 唔可以純食海鮮, 300頭好貴
2. 廢up
3. 酒粒
4. Roy
5. 飛花
6. FF: 食咩都無所謂
7. 內傷(?): 唔可以純食海鮮
8. 時笛
9. 花名
10. 獨海(?)

依家d打邊爐有冇雞子食

任食已經少見了

慘
咁我都冇乜所謂

1. 食蕉: 唔可以純食海鮮, 300頭好貴
2. 廢up
3. 酒粒
4. Roy
5. 飛花: 唔可以純食菜
6. FF: 食咩都無所謂
7. 內傷(?): 唔可以純食海鮮
8. 時笛
9. 花名: 唔可以冇雞子
10. 獨海(?)

暫時都好似倫哥最好 任食任坐

我冇所謂既
不過倫哥價錢都好似算貴 ？
你講果d我淨係食過 大窩口，但唔知有冇得任坐

想任坐點解你地唔去cafe?

邊間CAFE任食

連內傷都出黎做嘢
個POST仲有冇學生

原來要任食 sor

BBG同廢UP細過我架

下, 廢UP細D咩

廢up好似仲讀緊U

仲要係現充

你都係姐

佢已經讀完

賤人

細內清一年 好似係
我啱啱畢業，廢青找長工中

食百里香

如果cafe又可坐耐d打機
好似呢間ok

甜在棋中

地址: 旺角登打士街43H號登打士廣場11樓
電話: 34823992
(客戶資訊) 憑渣打信用卡於香港港麗酒店尊享美饌優惠低至65折。須受條款及細則約束。

味道正正常常咁囉
但其實我照食果間邊爐都冇所謂

冇晚巿

維維john?

跟我同易小姐搵食

COME LA

如果我係你果邊返工就爽
5至10分鐘車程

我會住你屋企

有時收工晏我都想去佢到過夜

hehe

有冇人對於倫哥真係好有意見？

海鮮

Click入條LINK睇下佢D非海鮮啦, 全部都係靚嘢黎

雞煲底

食完雞煲成個拎走, 換鍋打邊爐

打非中

Pkm post 印度巴

瞓左兩日
JOHN

燒肉OK?

2小時

1. 食蕉: 唔可以純食海鮮, 300頭好貴
2. 廢up: 負評比例高既Cafe
3. 酒粒
4. Roy
5. 飛花: 唔可以純食菜
6. FF: 食咩都無所謂
7. 內傷(?): 唔可以純食海鮮
8. 時笛
9. 花名: 唔可以冇雞子
10. 獨海: 2小時尚八燒肉
11. DD: 300頭任座任食倫哥私房菜

1. 食蕉: 唔可以純食海鮮, 300頭好貴
2. 廢up: 負評比例高既Cafe
3. 酒粒
4. Roy
5. 飛花: 唔可以純食菜
6. FF: 食咩都無所謂
7. 內傷(?): 唔可以純食海鮮
8. 時笛 唔係太貴就得 就就我窮撚廢青
9. 花名: 唔可以冇雞子
10. 獨海: 2小時尚八燒肉
11. DD: 300頭任座任食倫哥私房菜

筆直？

260上下？

呢個價搵旺區任食任坐有D窄, 我試試

湊夠12個去酒樓開個包廂食一圍

過少少九龍城果邊會唔會有

屌, 星期五晚得返元朗有位, 其他舖要930後

我唔想做人了 你搵啦

我唔反對元朗

我反對

我真係搵唔到任坐又好食了 其他人比d意見

OK 咁節衷近近地去東城打爐咪算

諗唔到，少出街食飯

東城呢個人數一定有房
可惜太遠
Btw今個月已經去咗兩次

稻香

138蚊任食火鍋 酒樓
大窩口站 會唔會太遠

荃灣英皇囉一係，有幾間揀，又有通宵van出旺角

唔係北區同將軍澳就ok

一鍋堂就一定卜唔到位架啦
3舊水大煲王點睇

價錢果啲我ok架啦

唔食得海鮮嗰d係咪即係冇得放題

再唔係就花園酒樓

放題點同

....

食雞翼

搵唔到任坐了 你地搵

有冇巴打分享下自己隊萬聖節隊

英皇一火燭就一獲熟

利申：個個星期去食

萬聖隊冇南瓜點得架

正到

海鮮放題

你地聚會咁開心？

問左精品未有得訂

同埋平成真骨再販
可以後追天價真骨鳥

神輿日本料理

網址:
地址: 旺角彌敦道593-601號創興廣場5樓
電話: 31608456

呢間啦

238加一 262
八點到十點

有冇人時間唔得

我都係差響鬼未入姐
你遲左邊隻

元朗
有間最貴放題好正

我港島南
唔好去咁遠pls

係咪YOHO大馬路天橋底細細間嗰間？

係咪想JOHN

唔好啦 我都唔識大家

見面5秒後就算識架啦

下次啊 冇錢了

極尚大瀛喜 ?

睇雅軒元朗放題條片

DECADE同響鬼

巴打打場?

又幾型仔

你啲品味越來越差

我對大手手冇抵抗力

Gay

大手手學生妹係咩玩法

只要龍五手上有槍 就誰都殺不死

最尾發錯音wor
唔係hamburger 咩讀

龍七呢

打rating上返1500好感動
用隻六尾fake人真係有d用

初見殺六尾

呢度有冇人有用apple watch玩pkm go?
唔知點解用watch個app連唔到電話個AC

冇玩GO既我係咪永遠冇得用美祿坦

剩係得GO先進化到 中國市場點

You are not alone

支那有行貨咩

玩go或許成為最大贏家

走啦傑尼龜

400粒糖進化
點捉百幾隻

發覺自己玩唔到D恐怖game, 買左隻夜迴&深交迴, 玩第一關已經驚驚地

係驚d怪太核突定俾佢地追著走唔甩所以驚 ?

如果pkm go 有得直接係game入面改語言就好

用菠蘿捉 一次6粒
等佢event佢 12粒

驚佢突然出黎嚇你

上面張圖唔知修改嘅話game入面睇唔睇到依幕呢

又唔係剩係初見殺嘅
絕對零度突破對面陰キャ要員
冇佢根本冇勝算
尤其好壞星

早晨

1. 食蕉
2. 廢up
3. 酒粒
4. Roy
5. 飛花
6. FF
7. 內傷
8. 時笛
9. 花名
10. 獨海
11. DD

神輿日本料理

網址:
地址: 旺角彌敦道593-601號創興廣場5樓

星期五晚 20:00
238 加一 = 262HKD

室內環境

刺身

熟食

Menu

今日試下book位

我星期五都出MK
不如拎埋本籃球同人比你地抽左佢又好輪住睇又好

一齊食啦

約左FD

叫埋fd一齊食

btw咩係藍球同人？
黑子BL工口本？

正常野黎

聽晚八點, 人人帶3DS
有SWITCH帶SWITCH GOGOGO

之前老任仲話用SWITCH 借騰訊入中國

聽日好多野拎

幾時講
屈老任改名奶共班傻鳩ff咋下話

橫濱做埋星期日就暫時收皮搬舖

有switch冇game怎麼辦

帶手制

新橫濱好收開番啫

依家呢個舖食正大量發生個位其實好好做
搬返上橫濱又要搭返上去

1. 食蕉
2. 廢up
3. Roy
4. 飛花
5. FF
6. 內傷
7. 時笛
8. 花名
9. 獨海
10. DD

神輿日本料理

網址:
地址: 旺角彌敦道593-601號創興廣場5樓

星期五晚 20:00
238 加一 = 262HKD

室內環境

刺身

熟食

Menu

今日試下book位

比人炒左
可以專心11月打LET'S GO 同孵你地REQUEST既蛋種了

嘩屌, 咩事炒

叫左你開緊工唔好生蛋

炒人扮比人炒

唔係早排先轉team咩

唔理喇 上次俾你個list孵晒未

阿姐殺一警百，威嚇轉team冇好下場 ？

幫我練寵

內清準備好考供墓園了

係喎 幾時send d 寵過黎？
今晚

內傷去咗邊

有冇GO AC比我ADD
冇朋友解唔到雪拉比

ADD左2個

已卜
聽晚上到去同佢講 我識DD既 就會帶你入去

唔使喑號？

DD碌鳩好大

5點半放點搞

我聽日中午仲要去觀塘見客

補完習六點 去卡鋪打陣卡

刷左咁多

內傷小王子
•
4 小時前

又出多隻俾我

我嗰邊食7點
你地有冇人會早到MK
拎埋本書
入而有2張POSTCARD

Tenga?

ADD左

獨海有冇儲sic 可能一次出4隻

冇儲開
不過想佢出多次dark kiva

我覺得sic大大隻又平(成日跌價)幾抵玩 係大家未必鍾意佢design

不過我舊個d好多都冇
dark kiva 等真骨啦 高機率

sic要奸角/好似OOO嗰種風格先靚

公司pay到我12月9
但我可以隨時last day

咁點解我仲要返工

又咁好炒你賠糧既

因為員工合約係寫明2個月通知
今日resign last day 12月25
佢依家係扣我annual leave 扣到12月9

可能我呀姐見我唔開心所以直接比我快啲走掛

真係比人炒?做乜

唔知
剩低幾日諗住探究個原因先再走

你咁講似係你一相情願，咁你唔番工佢好似可以追你糧

或者你真係做得差

轉team果邊依家點 ?

果邊呀姐on leave 星期二先返
我啱啱wtsapp同佢交代咗聲
都要等佢星期二返黎先處理到

果邊仲肯請你就得啦
中間唔使返工的過渡期咪休息下

唔知請唔請到
我同易小姐今日食lunch有討論過

得兩個可能性

1. 我呀姐見我唔開心想我快啲走 所以幫我r到個special offer返黎比我

2. GM / 呀Head / 呀姐好撚憎我想我快啲走

如果係情況2 我都有啲難轉team

同易小姐食lunch

話說我ig放負諗住釣佢
點知又真係比我釣到佢關心我
咪順便今日一齊食個lunch囉

俾錢走人其實係好大件事，呀姐對你好都唔會咁做，點睇都係2

Notice Date 25/10, Last Working 9/12, Last Employment 25/12
佢已經比足咗2個月Notice,
如果你早走, 你係要嘔返出黎喎

佢有冇出信講明先

口頭唔好信

GO D果比我掟撚哂都未到108

辭左職公司搵返我返part-time...
搞到買左散水餅又要見班撚樣

唔做個時派多次

不了 洗左我幾舊水買美心唔垃圾嘅cake

美心有唔垃圾嘅cake

美心垃圾既cake

廿六蚊一舊果啲

屌 收咗工

FF訂左SF未

【訂單明細】
METAL BUILD STRIKE FREEDOM GUNDAM SOUL BLUE Ver.
HK$1,910.00×1＝HK$1,910.00

【購買金額】
商品合計 ： HK$1,910.00
運費 ： HK$40.00
手續費 ： HK$0.00
折扣 ： -HK$0.00

合計總金額：HK$1,950.00

終於唔使3千幾買隻舊版

有冇人收咗工

一早收左

收左

喺邊

屋企嘆冷氣

出黎啦

喺數碼港？

觀塘

想問依家日本播緊嗰輯閃電十一人嘅世界同最一開頭嗰輯嘅關係係點
圓堂又變返咁細個嘅好似

葡萄你呀

黎緊訂多2隻真骨KIVA同埋等身大咩利羊就收工

咩利羊

依家呢套係円堂學生時代的平行世界
D人物關係同經歷都同以前我地所知的唔一樣

姐係d咩上帝之手冇哂？

已到mk
你地邊個拎本子

去緊
同唔同我飲兩杯掟返舖鏢

mk生活

留肚食野

上帝之手同魔神之手呢d第一輯就有的技就仲有
係外星人時代同FFI先有的技個人技應該仲有，但合體技就好似冇晒了
吹雪應該冇咗legend wolf
魔王之手冇人學

D人物關係唔同晒
吹雪唔識豪炎寺冇咗cross fire
基佬廣又唔識円堂
真係好心up

屌
剩係睇條友係度挑撥

未睇
又係條柒頭萬作

旺角站 E出口 永隆銀行方向
上到地面向左走
旺角新城
早收工找可以過黎坐下先

9樓

條友好似叫一星

你地有冇人行信和

我喺信和隔離旺角新城

點認人

得我一個

出門！！！！

從不喜歡孤單一個

條友好似係獵戶座使徒黎，又係反骨仔等洗白角色

旺角新城9樓

咩嚟？

坐既地方 rob都喺到

唔記得拎內傷本野出黎lol

今晚有活動？

Come la

本子比左DD
想睇問佢攞

屌呀

我都唔記得拎食蕉部機出黎

我唔記得帶銀包出黎

我唔記得帶電話出黎

洗碗啦超能貓

Mk了 準備黎相認

新城係邊

信和隔離旺角新成9樓

上黎拎嘢先

仆街
我應該要遲十分鐘先到

我都會遲到，依家先係九龍灣地鐵

我到左mk,但都可以遲到

可以遲到咁串

Where

到咗

行緊過黎

是咪一定要等𨋢先上到？

左邊𨋢唔洗排

OK

畫家狗(猜一精靈)

多你老味個邊龍呀

皇家4p一場中兩下一擊必殺代表Ｄ乜？

圖狗

貓豪の後継者

係咪好刺激啊...

三下中兩下

換個角度，其實可能係五下中兩下，不過個兩下係頭2下

本書比左邊個Keep
蕭巴好似想睇你地唔好拎去回收

係我庋

岩岩打萬聖節大會撞到個terry
係咪飛花黎

飛花叫teddy

sor
屌好on9

撞唔撞到我

條rules我得三隻有練過有隻仲要係mega
懶得再懶求其塞左d望落好勁但冇練過+on9道具既野落去打夠三舖收工

冇見到roy
唔玩啦眼訓

終於返到
咩到膊頭痛

走啊

酒啊

我d茄子呀

有排飲

不敢相信和妳戀愛無下世

原來係哂枱另一邊

DD好DRY?

有些人 想著想著 就忘了

逝去感情如何留得住,半點痴情遺留殊不易,更多悽悽慘慘的遭遇,
我不知道,

_家產

屌 下次卜間酒吧k房啦

又黎

屌 我個fd拎咗五支過咗期比廢up

星期一拎返五支比佢

冇人同我講的

法國呢度D人好MK

真毒

唉 星期一搵你

下次一齊唱k

如若妳有事我會很寂寞

剛歸家

幾時上你到

出聚果啲都係Mk

尋晚講起你先係真係嘅現充

又關我事

我一定唔係現充

想開台玩dark souls但係無咪

真毒+1

買

想而家開

用電話耳機出唔出到聲？

無咪

依家開有人睇咩

幾時開都無

夜晚開多啲人

出緊天悅

我本本子呢

你黎觀塘搵我

我本身住觀塘喎

咁再約就得啦

你住邊到

我樂華山莊

秀茂坪

尋晚唔一齊飛紅van返嘅

去卡鋪打deck 下次再出旺角可以再一齊坐車紅van既

聽日搬沙田長住

風律PM

Ff試下日魂抽選睇下中唔中到轉運返黎

邊間卡鋪開到咁夜

油麻地tcg express

係喎阿麥依家有搞ptcg

同老細係熟人 ？

#配布交流
徵求：PGL色違MMQ 序號預約交換

籌碼：已領美歐版捷拉奧拉現貨不用等 或直接換序號（現貨約70張 不怕你換完只怕你不換Q_Q）/已領色違Z神一箱/其他美版序號（9.10月） 色違蛋位 歡迎詢問

FF係咪要？同台仔換 (睇相我見有proof)
係既話我可以幫你問 預約

唔算熟 , 以前玩GW果陣識佢
依家都係偶然託佢幫我代訂日本P bandai d冷門嘢咁

我玩gundam war都好似識個阿麥喎

都唔出奇 , 以前係hkgwf年代都唔少玩GW的人識佢
我都係果陣識佢

沙田友

吶喊比卡超邊到有得買？

聽日

放棄喇我

今日信和好似排到上十幾樓

對翼真係好正

病咗出唔到

漫漫長路！實有一日同你打到

係喎
尋晚唔記得拎d甘草糖請你地食

有甜的喎清

100粒糖捉到1000粒糖先有一隻閃鐵啞鈴

閃唔理啦
而加沖緊上2千糖

要咁多糖有咩用

未打萬聖節賽既好記得今日打

完
6閃今日
計埋上次13閃

因為有幾隻高iv要升 但低cp

唉屌你老母又唔記得睇PKM
轉乜撚禮拜日

現充星期日

無出過街

揀中盒不良品

小呆獸都有去橫濱

MEGA

中間唔係有個人?

溶左啩

喺谷見到
FF仲有機會

終於嬴左王城半肥瘦
打完個下呆左陣先俾到反應

想唔想像到我初見sl44拎戰斧打贏係咩感覺

痴線佬
煩在2隻一齊個時隻瘦野追得好遠
岩岩我殺左瘦野先, 唔知瘦野buff完勁唔勁

小心啲基本上兩隻phase2我都唔會扣血
其實呢隻boss喺souls系列難度未必有top10

加埋就有

都未必有，剩係ds3同bb都一堆大怪獸

當我馬後炮, 我一向都覺得複數敵人比單一敵人個難度係高好多倍, 咩game都一樣, soul如是, mh如是, pkm亦如是

咁你試吓打科斯的孤兒

睇完教學, 其實唔難

肥瘦一定係打翁斯坦先
殺摩斯先翁斯坦Phase 2勁好撚多

要拎到靈魂總要2隻都打一次

其實唔難

想收集哂D武器

無咩意思

玩配布儲球種其實都冇乜意思

啱
應該改正歪風，用返紅白波

刷5v生蛋都無意思
堅決用野生寵

成隊神獸then

仲一定點都要用起手隻主角寵

上水

太和

屌你老母閪隻鬼龍過度活躍
7個波有5個埋到去無啦啦郁

唔識鎖波？

廢鳩

If i go to school by bus, how many girl friemd roy sir have?

無左S

最少有roy sir問候人地娘親的次數

今日先知burn up係wrong hole鳳王特別技, 唔係招式表度, 冇得重學

你洗左
我特登練左隻玩燃盡

我冇捉過 同人傾緊12月金銀鳥配佈60lv有burn up, 100lv冇先知原來係特別技

十抽

無人陪食

DD同廢up都消失咗

好歐
我準備今晚柯煙

再約 我好易約
頭先收線後 隔陣就有interview call

今晚等我匯報下

問咗易小姐
佢認得食蕉唔認得廢up

垃圾game 18抽 其他賣晒

係咪無人期待let’s go

有冇水魔女繼雌火片手
同埋換左娜G未

冇

邊個係易小姐

內傷新女

一隻魔女都冇
等埋SAO有咩能力再決定換咩
亞絲娜雞如果廢既就換愛德華同萬聖節玩龍

諗緊換唔換多隻愛德返黎進做衫畀自己著

成班歐洲

介紹黎識下

屌

GO今晚用紫苑鎮BGM

@FF 閒日108

正常
玩過一次ocamp 仲要唔同組

個冠
我淨係拎過一次

死MK先玩ocamp

後悔了 燒哂d衫了

一日MK
一世MK

果日又唔出

組爸今年又食咗幾多個囡

今年做house captain, 入去9fing咋喎

你就好啦
又有得屌囡

00後，屌唔落

耆齡王？

真，有個人妻tutor year1教我，我到而家仲J緊佢

裙G呢排做G賺好多買好多PKM卡

pkm卡界蕭小姐

屌死現充FF

今日萬聖節
你唔係以為佢會上水吓哇

個個都屌囡

易小姐知你結咗婚喎

等緊上你度試飮

作感冒，呢杯維他命C嚟

內傷成日有意無意講易小姐啲野
咁樣好咩

俾我傳染

有10石又想搏多隻玩龍
點知又中

唉屌黑到仆街。。。
雖然我新玩家 好多普神都冇 eg光埃 麟 路西
但得2限

我朋友就。。。。 好歐

都唔係好歐姐
你追多2pack試下水溫先

唔課啦 不過我仲有9x石 預左抽埋佢
等我過幾日或 下星期抽埋佢

換完雅典娜比個fd水左抽多下 即中多隻雅典娜

連續3晚ot到12點
希望天有眼 明天開到好卡

慘

見到FF係LKF

好想攞69fit易小姐塊面

2個都係現充

之前簫巴講個個咩 roy咩瀨咩zation

roy懶咩咩zation

根本成個post都係mk仔

Not

and you are one of the mk

Monk就有個

星期日好似有比賽？

係
諗住出山打比賽？

得個知字

去外國打過比賽，返到香港一次都未打過

得我唔係

我都唔係

我真毒

我也毒 唔怕認
都唔敢出黎獻醜了

正到呢

等睇爆死盒結果

小提琴同張關愛座幾時有得訂

樓上全部都係mk仔

agger

打撚柒你

火貓Smash Bro參戰

火貓

草同火主都各自參鬥其他GAME
水

桜井 政博@Sora_Sakurai
ちょっと湿っぽい話ですが…
このムービーでリングに乱入するファイターの声は、オーキド博士を演じられていた、石塚運昇さんです｡『スマブラ』用の新録をしていますが、今年8月に亡くなられました。改めて､ご冥福をお祈りします｡

PKM 耳屎

Die heart fans呢？

小智幫Game賣廣告

又8抽了 今次好運好多
有加3c

想玩smash多過隻let's go

好似冇乜人期待隻let's go
冇聲氣

不期不待不受傷害

想中多幾個印花咋

未諗換未
一隻都冇

mewtwo

@BBG 今晚出唔出黎飲兩杯

芣囍飲酒

kiva已訂

d畫面靚好多

畫面靚有鬼用咩
我怕佢過完關就可以收埋當裝飾炸

估唔到係公司做嘅最後一個campaign係happy meal嘅pokemon

有冇人知點解突然個psycho field會由5turn長變左8turn長
係咪bug黎

有道具

乜pkm同酒精真係唔可以共存咩

pkm不應存在

你見過以酒/酒精為主題嘅pkm未

你知唔知無印原本幾黑暗？

FF有冇god maximum mighty X, 想收隻黎撚下

但佢原本寫5turn後來寫8turn喎
有道具唔係應該一開頭就8/8?

唔係
如果寫8/8咁咪一開場就話你知有道具

有係有 但唔會放

冇嘢了
平時睇片係d人自己放場/天氣所以一開頭就睇到

幾錢買你個陣

都要五六百 連碟

返唔到轉頭了

可以考慮係amazon買bd
三部曲ed bd連god maximum mighty x連一隻cd 未連運費16000円

諗住就咁收二手，早排見到人放400

400都屌得過喎

比人搶左，神啊

原來比卡超跑得同超音鼠差唔多快

Sonic應該未全力跑

又話有閃綠毛蟲
但周街都閃鉗刀甲蟲

綠毛蟲都唔見多隻

捉左4隻..

另外較左時間 打左10場free恥鬼 冇隻閃屌！

i ,eam 4隻pinsir

mean

咁比卡超都未用電光一閃

咁比卡超都未用高速移動

先制+1 快啲定加兩級速快啲呀

琴日喺精品再訂多隻

買兩包中左竹蘭

訂咁多 投資用？

火燒歐洲人

一隻坐椅 一隻拉小提琴 一隻wake up

邊位巴打

火貓有色違Skin

得個樣變冇超大水手裏劍

依場決賽真係好睇
一野秒咗垃圾蜥蝪

決賽？

依埸唔係決賽咩
打完就閃耀團亂入
垃圾冠軍比人催眠再登左頂

想買個直播專用MIC
有無推介 筆直5 600左右

依個POST爆左係咪開LET'S GO了

唔洗咁pro一般headset咪算

agger
仲有12日

我用HEADSET唔知點解直播無聲

今鋪1001係我係我 橫搶點搶都係我

問過我1001HUNTER未

剩係知你係1000HUNTER

留名等做刺客

但係LET'S GO個TEMPLATE係點

此POST並非小圈子
禁止討論修改及盜版遊戲

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(USUM資訊)

培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

更新左計算機既link
QnA都過時啦 遲d LPLE有野再加？
其他睇下有冇野執

TSV表

雖然未睇依集 我估D

金屬怪拳四郎上身

玩滑浪

下集熊仔出場

為左增慶PKM
我決定星期二RESIGN之後努力開台生蛋4P

整張Want List先

上次果張list性誕都唔知有冇

視乎小王子巴打同易小姐關係有冇進展了

星期二都farewell了 仲有乜進展

無得roy蛇化了

farewell完都可以有進展

pish

105石收隊

淨係課左個必6星中左桐人就算
等追10石後半

貼紙

Starbucks好多有鳩學生妹

template已更新

me2
準備課必6星
之後打下石 應該有30石追後半up

後半再課

暫時9抽
希望中到玩龍暗魔女靈央其中一隻

暗魔女呢D產廢就算啦

想齊魔女
就差佢一隻儲齊一套

6星set 中左 限攻type揸槍果隻
未知勁唔勁
本身最想要係防綁武裝

好似好難砌隊
如果冇防綁武裝娜姐真係抵換

公廁中3隻
2隻進劍爽歪歪

個防毒真係錦上添花
可能仲好過神威

早知琴晚換隻玩龍

同刀劍合作

即刻玩返先

玩龍時女都諗過換
但最後都係放棄左

一向都死開

FF係唔係到

食蕉又係唔係到

Roy蛇呢

BBG

花名

廢Up

Siuba

Dd

風律呢

蘿蔔頭

獨海

火星

998

999

1000